（有片）香港順豐只比寄口罩，仲要必經武漢

點解咁大鑊嘢好似唔覺有人講

推！！！

自推

1

2

3

4

5

6

7

寄本地係唔係都會經武漢

8

9

10

即係擺到明截你單

點會淨係俾寄口罩 咁撚奇怪

條女新黎亂9答 利伸：職員

鳩答得嚟好撚可疑喎，係呢啲敏感時候

兩個職員都話係
唔通兩個都新黎

琴日寄完 職員無咁講啵

你寄上大陸？

元朗寄隔離兩三條街, 係咪又要經武漢

二手有用了

up，痴撚線，on撚9

鄰國咁撚大咁多地方唔寄，淨係寄武漢

人哋一開頭咪話係寄嘢返大陸，又唔係話嚟香港或寄其他國家都會經武漢

唔會，但通常會返倉兜一圈再出返去，以免有人拎咗份件去派，但無開單。

推 爆 佢

仲用順豐就抵死

片主好醒

岩岩先寄完野上支那, 無事喎 BTW, 一直tracking都係武漢關入, 就算郵局寄好多都係先經武漢

Push

p

比大陸狗攔截曬口罩仲有人敢用順豐？
仲用就算撚數啦

睇留言
保持2秒距離

唔理咩都開左先算

推

push

拉喇
其他野可以寄

條片問得好清楚，無論間公司係有心定無意，都冇可能咁樣答

寄香港

你係咪攪錯重點??
支那出左文件
有權搶你物資

我信啊，充公都出埋啦
無野做唔出

比錢寄去等佢地換d 用過既過黎比香港人廢物利用

標題黨況且香港人無啦啦寄咩上支國仲要寄口罩仲抵死啦

訓醒未呀？係個職員話淨係準寄口罩呀，唔係片主寄口罩呀

之前大陸有啲政府文件都流出咗 會充公啦

十十奉獻

炒撚咗片入面個兩個staff啦

CLS

見到仲有d黃店用順豐
都唔知講乜好

順豐執笠

其實我諗寄本地既話 應該就唔會經武漢...
唔好屌住我先 因為我都長時間用開佢個智能櫃（無計 我買親既野都好大件 同埋我屋企係山區 附近無郵局）
次次佢班職員一收到件之後
1-2日內已經將份件投入左個智能櫃到（今日朝早寄 聽日下就2-3點已經入左櫃）
所以應該無咩可能可以上一轉武漢/大陸 再返黎
最少依家依幾日都係咁既情況（i.e.即日寄 第二日收到）

中國式操作

寄本地點會走一轉武漢先再落返嚟，寄得返大陸一定要報關，同埋淨係寄上去都at least要等4-5日先得，再寄落嚟最快都要等兩日，前後講緊1個星期嘅時間

寄本地都經武漢 癡撚線咩

仆街我樽魚油丸會唔會俾芝麻仁m埋

還神啦要

係偷竊搶劫，唔係截單

寄番大陸都係人渣垃圾